{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043884",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1086178?place[place_type]=GID&place[gid]=1086178&place[latitude]=34.7698812367&place[longitude]=128.4214983183&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 둘다섯 펜션"
    },
    "text": "当25ペンションは2011年12月22日に営業を開始したウェルビーイング型木造一軒家型ペンションです。 ペンションは新設され、きれいな外部と内部を持っています。 ペンションは居心地が良く、すべての客室には屋外テラスがあります。 海の眺めと日の出を鑑賞できるテラスがあります。 ペンションは統営の美しさを感じることができる位置にあります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 人数を追加する際には、事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できません。 男女同室での宿泊は未成年者または同性間では不可能です。 入室、退室時間を遵守していただき、客室及び施設物の毀損に対する責任を負うことがあります。 喫煙は客室内では禁止されています。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生する場合があり、間違った料金が反映された場合は予約がキャンセルされることがあります。 お子様、お子様とご一緒の際は、安全にご注意ください。 データの心配なくIPTVとWiFiを利用してインターネットを利用できます。 ペンションにはプールがあり、高くても1.2mです。 様々な施設が利用でき、周辺には観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはいつ営業を開始しましたか？",
            "answer": "ペンションは2011年12月22日に営業を開始しました。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような建物ですか？",
            "answer": "ペンションは木造一軒家型の建物です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室には何がありますか？",
            "answer": "ペンションのすべての客室には屋外テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "テラスからは何が見えますか？",
            "answer": "テラスからは海の眺めと日の出を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの場所はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "ペンションの場所は統営の美しさを感じることができる位置にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数を連絡することは必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数を連絡する際は事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は追加人数に対してかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数に対しては追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、男女同室での宿泊は未成年者または同性間では不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室及び施設物の毀損に対する責任はありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守していただき、客室及び施設物の毀損に対する責任を負っていただくことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に被害を与える可能性がありますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟などは他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合や間違った料金が反映された場合は、予約がキャンセルされる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "お子様と宿泊する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "お子様と宿泊する際は安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用することは可能ですか？",
            "answer": "はい、データの心配なくIPTVとWiFiを利用してインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはプールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの深さはどれくらいですか？",
            "answer": "プールの深さは最大でも1.2mです。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な施設や観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 664
    }
}